有冇巴打同樣用玻璃側透機箱但係唔撕保護膜

機箱既玻璃會唔會爆好睇運氣，面黑起上嚟冇掂冇撞都可以自爆比你睇。
所以想開個posts問下有冇巴打同樣係咁做（我都覺得自己好異類），或者係會去買玻璃防爆膜貼上去爆左都唔會散得好嚴重。費事掃地搞成輪。
順便睇下多唔多人有爆過既經歷，係咪已經永不錄用玻璃機箱。

用膠版啦

Define C 冇撕原裝膜
兩年幾無事

唔撕用嚟做乜
點解唔直接用膠

你覺得塊膠會有防爆功能?

諗返起艾維N年前, 直播砌機+爆玻璃~~

唔撕好樣衰 你買防爆膜啦

點解會爆？ 用左差唔多4年都無事
係咪個機箱成日過熱？

梗唔係，只係想佢爆果陣幫手保持到唔會爆到成地都係

單純熱到塊玻璃唔會既，所以話好講運氣

踢塊玻璃好多野都唔爆

500d se

拆多兩三次就搣

冇斯，直接貼牆，光污染bye bye
淨係要個對流空間

我都無撕 驚佢碎到一地都係

老實講有得揀我寧願佢係膠

too

咁易爆架咩
平面煮食爐都係用玻璃咪仲熱又唔見會爆

爛左咪買過另一個囉...

買多個再砌可以當玩積木，但本懶狗唔想掃地

乜原來塊玻璃會自爆咁得人驚？
用左咁耐都唔知會有啲咁既事